東莞CBD成為無人區！東莞最繁華的地方依然缺少人流 | 失業潮後，以出現露宿者 | 外表與實際不相符，商業區消費力疲軟

昆啦